大家唔返工都可以出一分力幫忙 (向劍橋施壓取消林鄭學位)

^劍橋twitter

Why
@Cambridge_Uni
does not revoke Hong Kong chief executive Carrie Lam's Honorary fellowship? Is
@Cambridge_Uni
going to honor her for attacking
@CUHKofficial
campus with thousands round of rubber bullets and cyanide tear gas ?
^懶人包

自己COPY AND PASTE 4圍SEND

推啊屌

11.14 曙光行動 繼續三罷

Signed

pishh

唔使返工唔係比你係屋企訓教
唔出中大幫忙無問題
但係做得幾多就要做

勿以善小而不為

勿以以惡小而為之，勿以善小而不為

tui

咁簡單都唔做 唔配有自由同普選

一定要取消林鄭學位

取消學位既意義
係代表西方世界都認為林鄭係個大仆街
意義重於學位

大家可以打多啲唔一樣嘅內容上twitter.我有時間會打多啲template 上黎

去英領表達意見